{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014347",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "옹그릭"
    },
    "text": "ムユオンギでは韓国風プレミアム·ジャグを提供しています。 このヨーグルトは無乳甕器で長い時間丁寧に発酵·熟成させたもので、クリーミーな質感と風味が特徴です。 また、ムユオンギは様々なメニューを提供しています。 例えば、風呂敷包装は3,000ウォンで購入でき、団体おやつの注文は4~9,000ウォンで可能です。 また、オングリックブランチは12,000ウォン、ギフトセットは35,000ウォンで提供され、お得なギフトセットは25,000ウォンです。 また、ボクグリック(団地)は16,000ウォンで販売され、オングリックは5,000ウォン、ボクグリック(カット)は7,500ウォン、ドリンキンオンは5,500ウォン、オンモーニングは4,000ウォンです。 また、生とボックリックは8900ウォンで購入でき、生とボックリックは価格が変動します。 このように様々なメニューが提供されており、ムユオンギは札幌革新店から500m、セロン中学校から100m、そしてカフェ風景とヒョンプン·グルミのすぐ隣に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムユオンギはどのような特徴を持つ韓国風プレミアム·ジャグを提供していますか？",
            "answer": "ムユオンギでは無乳甕器で長時間丁寧に発酵·熟成させた韓国風プレミアム·ジャグを提供しています。このヨーグルトはクリーミーな質感と風味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ムユオンギでは様々なメニューを提供しています。風呂敷包装、団体おやつの注文、オングリックブランチ、ギフトセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギの風呂敷包装はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギの風呂敷包装は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギでは団体おやつの注文ができますか？",
            "answer": "はい、ムユオンギでは団体おやつの注文が4~9,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのオングリックブランチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのオングリックブランチは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのギフトセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのギフトセットは35,000ウォンです。お得なギフトセットは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのボクグリック(団地)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのボクグリック(団地)は16,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのオングリックの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのオングリックは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのボクグリック(カット)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのボクグリック(カット)は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのドリンキンオンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのドリンキンオンは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギのオンモーニングの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギのオンモーニングは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギの生とボックリックの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムユオンギの生とボックリックは8900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムユオンギはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ムユオンギは札幌革新店から500m、セロン中学校から100m、カフェ風景とヒョンプン·グルミのすぐ隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 602
    }
}